{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000756",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161918?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 단체가족펜션 율이네팜스테이 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックインできます。 チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペットと一緒に宿泊できる場所以外はペットの同伴入室をお断りする場合があります。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は次のお客様のために守ってください。 客室と施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償が必要になる場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様にご迷惑になるような無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定により料金及び料金表が間違って表記された場合、自動予約がキャンセルされ、通常料金で再予約することができます。 一軒家ペンションで快適な時間をお楽しみください。 子供たちと一緒に来られた場合は、安全に注意しなければなりません。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 暑い夏にはプールを利用して暑さを凌げてください。 プールは無料でご利用いただけますし、お子様は必ず保護者同伴の場合のみご利用いただけます。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、周辺には様々な観光名所があります。 車約1分の距離には徳川江があり水遊びを楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00からチェックインできます。チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションにペットと一緒に宿泊できる場所以外はペットの同伴入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か調理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への配慮について教えてください。",
            "answer": "他のお客様にご迷惑になるような無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金及び料金表が間違って表記された場合、自動予約がキャンセルされ、通常料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での安全についてどうすればよいですか？",
            "answer": "一軒家ペンションで快適な時間をお楽しみください。子供たちと一緒に来られた場合は、安全に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から利用できますか？",
            "answer": "暑い夏にはプールを利用して暑さを凌げてください。プールは無料でご利用いただけますし、お子様は必ず保護者同伴の場合のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあり、周辺には様々な観光名所があります。車約1分の距離には徳川江があり水遊びを楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 734
    }
}